616 最後通牒

明天 616
林鄭月娥 （殺人兇手）必須撤回惡法 否則遊行隊伍不散 並會將行動升級